msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPblog Location\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-17 23:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-25 04:31+0800\n"
"Last-Translator: 薇晓朵 <support@weixiaoduo.com>\n"
"Language-Team: 薇晓朵 <support@weixiaoduo.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpblog-location.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/functions.php:23 includes/functions.php:86 templates/WpBlogTemplate.php:26
msgid "From"
msgstr "来自"

#: includes/functions.php:51 includes/functions.php:67
msgid "Author from"
msgstr "作者来自"

#: includes/functions.php:101
msgid "Author From"
msgstr "作者来自"

#: wpblog-location.php:54
msgid "IP Location Settings"
msgstr "IP 位置设置"

#: wpblog-location.php:55
msgid "IP Location"
msgstr "IP 位置"

#: wpblog-location.php:63
msgid "Show author location on post pages"
msgstr "在文章页面上显示作者位置"

#: wpblog-location.php:81
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: wpblog-location.php:95
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: wpblog-location.php:106
msgid "WordPress Blog User IP address attribution"
msgstr "文派博客用户IP地址属地"

#: wpblog-location.php:107
msgid ""
"1. Display WordPress user IP address attribution and city location information, "
"More information at"
msgstr "1、显示WordPress用户IP地址归属地和城市位置信息，更多信息可见"

#: wpblog-location.php:108
msgid ""
"2. You can display the author or publisher location anywhere on your website. The "
"shortcode is"
msgstr "2、您可以在网站上的任何地方显示作者或发布者的定位信息。简码为"

#: wpblog-location.php:113
msgid "Post/pages"
msgstr "文章/页面"

#: wpblog-location.php:114 wpblog-location.php:118
msgid "Show location"
msgstr "显示位置"

#: wpblog-location.php:117
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: wpblog-location.php:122
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WPblog Location"
msgstr "文派博客位置"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wpblog.cn/download"
msgstr "https://wpblog.cn/download"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Display user account IP address attribution information in comments and articles."
msgstr "在评论和文章中显示用户帐户 IP 地址属地信息。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WPfanyi"
msgstr "文派翻译"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://wpfanyi.com"
msgstr "https://wpfanyi.com/"

#. IP
msgid "IPChannel"
msgstr "IP查询渠道"

msgid "IPChannel-local"
msgstr "本地数据库"

msgid "IPChannel-ipapi"
msgstr "API"

msgid "IPAddressFormat"
msgstr "IP地址格式"

msgid "city"
msgstr "城市"

msgid "country"
msgstr "国家/地区"

msgid "region"
msgstr "省份"

msgid "country, region, city"
msgstr "国家/地区, 省份, 城市"

msgid "city, region, country"
msgstr "城市, 省份, 国家/地区"

msgid "IPAddressCustomForAdmin"
msgstr "管理员自定义IP归属地"

msgid "ip_address_custom_for_admin_tips"
msgstr "例如：广州, 广东, 中国"

msgid "f/a/l/s/e"
msgstr "关闭"

#~ msgid "WordPress Blog Location Settings"
#~ msgstr "文派博客位置设置"
